[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(172)

唔只0 要反送中

10同1都要

直同孿同誇性別都要呀

lm

甘奶共

去懲罰佢啦

留名先，好攰

今日邊個IG男神仲去玩
貼出嚟 一齊unfollow佢

gchi

叻叻

屌

Me too

Daddy🥺🥺🥺🥺

開始刺激⋯⋯

me?

真係想睇下點告

所以伴侶要慎選

嘩 我想啲覆國家政權㖭呀
除此之外我仲想喺屋企散養家禽
告我呀笨

真係睇唔落去啲警察係到打人又叫記者唔好影

hughug

落狗屎

好眼訓好頭暈 就暈低

牛油果已經好難食

勁好食喎 加幾滴豉油咁食ok

去淋下雨

(有圖) 香港警察疑似非禮男性抗爭者

CLS
黑警死全家

唔係疑似啦
有圖有真相

個post果個人咁打咋
我照copy過黎

ching 識玩喎

Lm

八婆零仔樣

求私交。。

你哋唔要我了

你咪有大隻仔

Cls...

尋日中午先上咗嚟

cls

相由心生

我正式宣布12號成個威龍集團都唔使返工

話說今日嗰個係唔係你個friend？？？

佢男朋友

已經撤資

乜唔係你個FD咩

我個frd wor... 。。。。

佢喺屋企瞓緊教

點解你同我個friend好似好熟咁

咁係咪要請食飯

真心 12玩完 就準備同男朋友走人

我今日明明係同你講嘢
不過....

係咪真係好靚仔先

不嬲都話佢靚仔

死矮仔

一陣佢又stalk我tg

你放假放到下年無薪

？？？？
你哋有私交？？？？？

你有追po應該知我講咩
唔知嘅聽日同你講

Ok... Btw聽日要返工look見bf又有新brand請我

彈b

你哋係我朋友

12號停止私交

大家跟我行聽我指令

我含淚屌撚死你啊

明了

唔難明

嗯

唔係咁㗎

嬲

大西北話末日咁大雨

應該6:30後先落，睇圖就

I

變咗溫馨台

喵

hi

嗨

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(173)

Pikapika

G持

吃ladym

Leg day
本比卡已經行唔到落樓梯

比卡❌卡比✅

🖕🏻

本身想講瘦

食咁多港女野

遲啲去Sweetpea Cafe

你根本就係鄭中基

193bb

193我老公

我架

佢每次都like我啲留言㗎

我無留無fol.... ok u win

做乜自己IG

咁多人留言

9898